美股有咩高息股推介

Gme

先無30%

邊有人為收息買美股
買信義能源啦

AT&T
XOM
仲有堆 REIT
再唔係直接買高息股ETF

樓上做咩姐
有人追求資產增值
有人追求現金流
認真答就
O 唔算高但個個月派息
BTI
XOM
MFA